訓左冇睇，彭斯係咪屌左香港人支持加泰喇？

係咪宣布左唔會過人權與民主法案喇？

無提到

好似話會出兵打柒香港人

佢好似話邊個撐加泰，就派fbi黎捉佢去關塔那摩監獄

佢話邊個撐加泰

邊個就要錫佢春袋

邊個唔撐加泰

邊個就要被佢錫春袋

仆街了屌左了都話跟連登同國師大台啦